## 三方接入管理-API申请审核（Sass服务API申请审核）

**三方接入管理**模块是用来管理Sass服务接入app、app申请、Sass服务api、api申请的模块，其中“**API申请审核**”用来审核api接入申请；

在i平台的左侧边栏中的“三方接入管理”-“API申请审核”中，可以查看所有申请接入Sass服务api的请求。

1. API申请审核列表可以使用“api名称”、“应用名称”、“申请人uid”、“app\_id”、“api\_id”、“api平台id”进行筛选（全词匹配）。
2. 在API申请审核列表项 右侧可以对这条请求进行“审核“操作。

![](/doc/manual/i/img/api_audit.jpg)

### 审核API接入申请

在API申请审核列表点击“审核”按钮，进入API申请审核页面。

API申请审核页面从上到下依次为：应用基础信息，接口信息，用户信息，基本信息，审核记录。

其中“接口信息”处绿色背景项，即为当前审核的“**应用申请的API项**”，在此处右侧可以进行“审核通过”，“审核拒绝”操作，下方有当前应用此API的申请审核记录，可以作为审核参考。

![](/doc/manual/i/img/api_audit_1.jpg)

